黃藝人 出新歌 內容關於手足

除咗黃色經濟圈之外，有啲人問點解藝人全撚部都唔敢出聲
主要係想賺人民幣，而唔出聲
當然有部分係仆街啦 例如廢老倫

如果香港人養得起自己嘅藝人，個情況可能會有改善

講咁多都係想介紹一位歌手叫 李芷君
之前都出過首 赴湯蹈火

近排佢同黃到金嘅作詞人 梁栢堅 出咗首歌比 在囚手足 叫
解悶工廠

首歌近日派咗台 而家得9千幾click rate

想咁多位手足 幫個手推高reach rate
如果可以 更加希望下年頭推到拎獎

link:

推

隻歌真心好聽

如慢慢長夜 手中信能助你一把

另外 想大家繼續關注12位手足

[url]
[/url]

推！ ！ ！

同行

推 黄色經濟圈唔單止得餐飲架...

推 聽到眼濕濕

係 藝人都好需要我地支持

希望所有手足都平安

共同渡苦也渡美好年華

咁好聽唔係唔share出去呀嘛

喊咗😢😢😢😢😢😢

真係聽到喊

一出就已經loop緊！
晩晚瞓之前都聽一次

光輝會復明是嗎？
要等幾個夏？
請相信事情在進化

推埋赴湯蹈火！

推！！！

其實大家都係船上第十三個送中港人

呢句真心頂唔順

Push

做個紀錄
觀看次數：10,449次•2020年9月4日

希望可以突破

推好好聽

愉景新城日日播佢首歌

喊咗

讓拇指向上？

Yes

原來係佢😱😱😱

而家先知

我原家先知
比個keyboard食咗個「我」字

903宜家播緊

未聽過
聽下先

push

PUSH

畫畫果個係含蓄 都係黃㗎！

幫推，支持

推推推

真係越嚟越少人敢做
推！！！！

剩係記得 人話

仲有好多好歌架